Signal錄音真係好撚清

無app能勝
用airpods都清到仆街

清到連播緊音樂都可以cut埋